［五毛新方向］嘲諷李c煙 送子彈俾藍絲

私煙為國捐軀

五毛 PR全面進埸

-0-0

送左粒核彈比中共
唔好笑-0-0

RIP

今晚五毛任務：為張竹君丈夫去世狂講冷血言論，然後俾港共01貼堂，話連登仔冷血冇人性

係wo
多謝你提醒

同一招玩過幾多次

Btw RIP

手足

本人願意用 通sir換李c煙手足復活

五毛換藍絲

開香檳輸民意架

最過份嘅就係未有死因就猛咁傳, 做好少少fact checking會贏番好多民意

推

支持死多啲，俾多啲子彈佢哋射

我地悼念屍煙bb 都唔得？佢死一死帶比幾百萬人歡樂，係一個壯舉黎架